有無人食晏會食OK既Pizza

20蚊都唔洗
大大件好撚飽

買多盒雞翼 分兩餐